感謝泛民指出主流民意根本唔想全面攬炒

搞其他人我話之你 搞機場拍埋掌叫好
塞鐵搞到我冇得返工就要屌你老母
連返少日工都唔制 攬咩炒
始終泛民跟得最貼 人權法俾佢過囉 玩鳩班建制狗
但香港關係法唔過得 一過我份工都冇撚埋

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳